(求救)電腦開唔返機

啱啱打打吓機，冇啦啦聽到'噠'一聲熄咗機，跟住就開唔返，請巴打救救小弟

你個野壞架